講真你賭波係得既,廿蚊都變十皮

呢排有幾個熟既fd搵我借錢食飯，全部衰賭波，我都唔明，唔洗點分析都分析到：

你係廢既，十萬都輸到變零

d人係咁出糧就成份糧賭，你往蹟差點會比你無啦啦賭神上身。

你係勁既，就算十注贏十一注。唔洗半年都住豪宅。

所以，都係收收皮啦。

因為唔係十萬直接變0，中途係變廿萬，百萬，最後變0

佢地咪覺得下次控制好啲，再上過百萬

但事實就點賭最後都係變0

如果個本係一百幾十蚊就無所謂，當買個刺激。

一下又幾皮幾皮賭

岩呀 講到自己幾勁幾勁 tip 咩中咩

一入真錢賭就變0

咁如果你覺得自己贏既，就更係想幾萬幾萬咁買，賺快啲

其實一開波100蚊分10注買，一日贏6,7注

第二日又分十注。

一星期8日一個月已經係4倍幾

半年已經40幾萬。第8個月馬會已經唔同你玩

細個住紅山半島有個鄰居靠賭波馬發達

呢d你問佢，佢都係一百幾十開始刀仔鋸大樹

邊有幾十萬積蓄拋落海咁賭

啱啱喺馬場廂房出嚟
入面啲會員閒閒哋二三十萬一注
我張黑卡限250萬注額一日都嫌唔夠喉

我講緊開始時多數應該

閱讀理解零分

我諗樓主意思唔係落注既數字有幾有 係量力而為 有錢既幾十個一注好閒 最弊而家有啲人無咁大個頭 學人戴咁大頂帽

就係咁既意思

你係李嘉誠既 話知你一日玩幾多球幾多億 最慘只係普通打工仔 又唔係之前上晒報用formula斬馬會既人 少少地娛樂下咪算 賭到飯錢都無真係on9

我住公屋，全個屋苑d人都係賭到賣樓入黎住

英國留學返嚟中文可以差少少sor

岩，btw我發覺新一代越來越多賭到收唔到手

真

我都係喎 你邊間

我Warwick

其實賭本愈大愈容易贏
你過大海巡一轉就知大把人輸到碌柒問疊碼仔借錢反cup成功
所以我好鼓勵人借錢賭，道理同貸款做生意一樣

邊間屋苑咁物以類聚

你做疊馬仔

其實賭錢最難就係控制

如果下下買讓球既輸極有限，重點就係賭仔控制唔到

長賭必輸啦

讓球係就係二選一 但係黑起上黎要連輸容乜易

其實 只要 買大路盤 好難連輸
十注中七注 係最低要求

買左安曼 +1 ， 基爾馬+1, 烏德勒支， 奈梅-1

有圖有真相，安曼+1：

又有 e高施

我度到咁，先5中3，贏得0.6注
安曼+1
基爾馬+1
烏德勒支
奈梅
e高斯

讓球唔係一賠一水位
你贏一場都未夠你買一場盤既錢
好蝕

是但啦，我贏到咪得

收嗲啦space仔你個人幾撚自卑先咁鐘意ff

半場先 有時間睇。

肯薩斯 客 1.61

Sor,係亞特籣大 客1.61

肯薩斯 客勝

安曼+1
基爾馬+1
烏德勒支
奈梅
e高斯
亞特籣大 下半場 客

咁錯左30蚊注

抽成十幾%水，長賭一定馬會贏。

一星期8日

係喎，我意思一個月有八個星期六日

既打可以分享下點度波嗎 係隔離post俾人jer。

打錯字，係巴打

馬會盤其實好準

跟住對比番歐美d大莊

大家睇法一樣，冇咩古怪野

例如平賠上升，勝賠竟然升咁呢d咪仆街羅

隔離喵喵怪個post貼ge

我咁勁洗鬼跟你咩

有圖有真相

反cup失敗咪要跳樓囉on9

甘勁既

謝，要消化一下

不如係度出 使乜去人地個post po自己心水

人地成日話要捉鬼盤，我就調轉捉大正路盤

我信d大莊一定有大數據正確估到勝率。只要個主or客係正路一路降水，平賠配合，外圍莊配合。

或者突然升降飛，平賠配合，外圍莊配合，咁就係大正路盤。

自己個post無咩人氣

幫你谷人氣啦

支持 我針得太多

我同意你句野

姐係好似7點俄超個盤，明明初盤讓球盤

有乜理由勝賠跌 平賠又跌 見到呢d仆街賠率咪唔好掂羅

甘而家再睇1900個場俄假既賠率係咪正常番啦? 莊睇好主（主w較低賠）,但讓球高水，係咪即係主讓唔起啊?

又上又落咁已經唔洗睇，暫時睇緊8點場漢堡

尾盤冇乜變就gun得

請問有咩情況下個賠會完全主客調轉左架?
謝謝

不過你格硬要我買，我會買下盤，，的確讓唔起。不過鬼盤到咁，已經唔考慮

Thx 巴打

你睇番佢歐賠平同客係咪都係咁降水

如果係就係相應。

如果馬會主和客都係咁，證明大數據好大可能睇客隊勝。

理應馬會主隊升水 和客降水

係自己post出水唔騎劫，實gchi

但呢場你睇番馬會，平賠升，但客賠跌

又係詭異的盤

輸左咁點

出水未

睇緊漢堡，如果唔得就10點11點嫁喇

又要請教 原本主受讓低水變高水? 客係咪大機會大勝? 不過馬會個盤係讓半一啊

因為係受讓盤，外圍主升水

只要馬會個歐賠係：

主升 平升 客跌 咁就相應到

就推斷到馬會好大可能知道漢堡會贏，降低賠付。

而半一盤2.19係高水阻盤既一招

謝謝

和波

漢堡贏到 都會好辛苦
和波

睇下點

Ok

1:3

服未？

朗斯

呢個post做緊咩 明明叫緊人唔好賭 樓主自己出埋心水

服

我意思係

真係叫人唔好賭

如果你唔可以廿蚊變十皮

睇緊 賀芬咸

點解依場睇好主既，好似同前面兩場有啲唔同
有幾間都係客賠跌

未消化到可唔以漏多兩句

呢個國際莊家 急降飛 馬會開到1.70想降低賠付。

一直都用呢個方法賭，贏場數多但平注落點玩都輸少少，樓主點執埋應急飛，點分

買左般尼茅夫 點睇

又簡多三場

平手盤 唔識睇

衰咗俾拖連奴 大師有無指點？

依家睇緊俄超同比甲

朗斯 cup

fake完再自家入

係咪玩野

笑料

真係fake完對家入

等我睇下樓主有幾叻叻先

On9朗斯

唔叻 吹下水姐

3:4ok？

咁真係要假波先做到

本來勸人唔好賭都仲可以

後幾頁自己貼真飛仲問人服未真係

你贏過幾多錢呀

你應該問 我輸過幾多錢

賀仔又玩野

有咩問題

1:1wo 師兄

係喎 頭先佢竟然無跳

仲有廿分鐘 帽事既

今晚唔睇了

聽日做個匯總又黎玩

200蚊注 成績
1.橫檳水手 客 1.82
2.仁川聯 客+1 1.61
3.獅吼 客+0/0.5 1.96 半
4.山形山神 +0.5/1 1.94 半
5.濟州聯 主+1 2.10
6.漢堡 客-0.5/1 2.19
7.朗斯 客-0.5/1 1.95
8.賀芬咸 主-0.5/1 1.7 半
9.葉士域治 客+1 1.62
10.登地 主 2.2
11.盧頓 主 1.55

10 Nov total: 0.82+0.61+0.48-0.5+1.1+1.19-1+0.35+0.62-1+0.55

=3.22

學野

11點有無

未睇，岩岩起身

睇緊甲府 同 黃蜂

因為我係跟足馬會既取態去買，
所以你睇得出馬會對東亞球賽既把握度
係高過對西方球賽。但都已經係有水食既。

陣間12點點睇

點解係黃蜂既？有啲莊係客跌喎
仲以為你會出山口

馬會客升到仆街

姐係你對馬會信心大過出面好多？
你上面一直講緊要馬會同出面相同睇法

同埋另一場係咪睇好山口多啲，因為客同和一齊跌

出面跌得最勁個間係易勝博

一下客跌到去4.44,但大部分莊家都係升

係有人射盤過去先跌得咁勁姐

冇買，有鬼

小賭怡情
大賭變李嘉誠

同埋你留意下易勝博客跌，和係升。佢本身就有矛盾。

馬會好似歐盤無郁過

同一睇法，主隊讓一球要跌好深先敢信

樓主點睇德島個場

學到嘢

天鵝，不過唔買

姐係中間賠率變化都重要？
你平時會睇幾多間莊？

天鵝+水戶

睇緊松本 水戶 首爾

好重要

好多間

我估係樓主出水戶，松木，首爾

同路

開始捉到你路

犀利

肯定你仲有睇多樣嘢防和波

我都仲未捉到幾時買受讓果邊

廢事講多咗

盤型

開tg分享下心得？

唔啦 有咩係到講仲幫到人

二三十萬一注唔係重點
重點係我有黑卡

點有

好，又攤抖下，黎緊要七點打後先有

研究下點解咁買先

唔係應該仲有場勝利咩

你話首爾 冇買

哦 墨爾本勝利

馬會升水喎。

走盤

樓主係咪7點先再買

係呀，打後啦

頂二串一咗 差水戶

我咁都要蝕0.3

暫時 格羅寧根 柏林聯 卡斯洛達，岩唔岩

未睇

一陣入1皮跟樓主

好大壓力，幾舊水咪算羅

有啲人係唔識收架嘛
我自己就衰懶啦 呢幾個月無乜點度過波

我都好懶 度度下就想訓

勝利跌喎
不過個盤太深就真

係街，食緊爭鮮 祝你勝利

次次幾次懶左幾個月跟住連個app戶口係咩都差啲唔記得埋

前年，心雄入成萬銀，1000蚊注

贏贏輸輸三個月玩完，心痛到我

係幾個月前先度番盤。

好似好勁貢

廢先要睇盤

勁既直接中場落order啦

ching買10/20羊到十皮未

未，心雄個次入一千掂到萬，輸落去七千，自己再入。就冇左

一千allin推？

好耐喇，btw我記得都好進取，試過萬幾推一半落去。

allin推先刺激

會訓唔著

其實如果唔係要200蚊先有亞盤

我寧願20/30咁慢慢推，真係小賭怡情

變0都好，大部分人都負數

自制盤

咁又係，有fd賭到借財仔 仲擺左上網

笑左佢幾耐

好蝕章

有fd大學讀數寫左個賭波程式賺左幾十萬

萬物皆數

睇緊格羅寧根 因高斯

再睇緊 海牙 恩波利

格羅 恩波 柏林

想要艾拉維c 樓主點睇

格羅我唔買

烏法+1

全部睇唔岩

又睇下11點

8點有無睇啱

其實我覺得未必要睇得馬會咁重
因為佢一開始就開得比其他低

同意。其實馬會參加價值 好低

唔關開唔開得低事，佢係全球數一數二大莊

馬會一定要睇 其實好準

yes 你識d野

唔係話唔睇，柏林果場，馬會回水添回完都係1.58
出面跌完仲有1.7

一定唔入十強。放心

睇緊 挪超

[[全主]] 除左 奧特 史塔 史卓

唔得閒睇，你地自己睇啦

始終都未係好get到，睇賠率大部份賽事都似正路既

get唔到係好事，講真既

我想學識睇盤啊，不過唔明啊

唔明就唔好賭，培養其他興趣，快樂好多

想追數

馬會盤口真係算好準又穩

有d拋到似過山車好難睇

不過都係個句，覺得馬會參加價值低就唔好賭喇。買多本書比個囡好過啦

小重心

山度士唔派買唔到

買唔到既

呀！！ 跟唔到！
係咪0:0完左？

開左波買吾到讓球

留番名先

有個賭馬買股老豆 仲係香討分析埋d馬 今季邊隻 d文彩好到呢 又四字詞又sing 係揾到既個個去賭啦 係搵到你就唔會成身街數 以為自己賭神？到而家仲改唔到

fake一fake嚇得我跌左部機

係。。。好彩冇事

搞掂

小阿根廷人搞事，搞撚到過關無得贏

何必咁貪

唉

講兩句點解買客

排名分野，初盤平半明顯淺盤，再開低水做熱主隊
持續落飛落至半球中水明顯引飛持續受熱

利申鳩up

外圍加馬會突然大降水

利申：鳩up

好多係咁。所以要睇實際勝率

巴打我得200蚊，想買部洗衣機

我有部二手 係冇fing乾功能，唔知你岩唔岩。

我有部有fing乾，不過漏水
次次都要拖地

咁就虧d

But thx

總之任何時候都唔好心存幻想靠賭食飯

只當係一個消磨時間磨練眼光既興趣小遊戲。並以實際勝負為理論立足點。

咁先好掂賭呢範。

利申：我係樓主，改左名

而家無業靠緊賭維生
日日都大壓力

無業仲靠賭
無錢搵份PT 好過啦

睇緊 新加坡

其實都要睇係咪天生食呢行飯，做咩都係

睇完 唔買

持續咗年幾

點可以堅持年幾，巴打睇黎贏多

每個月搵2餐咁咋

都做得好好啦，全職wor

不過壓力比以前番工都大
同埋日夜顛到咁
好多時都5，6點先瞓

巴打會買收息波定都係睇盤買?

買即場角 其他唔買

即場角真係好傷神

有無心得

睇完忍到手至係最難

搬去外國住

Ok啦 不過多數睇住劇/戲一路睇一路買 都ok 嘅
係夜瞓果下攰

哪有錢...

有d國家生活指數低香港好多，香港到兩餐，夠你個邊做大爺

但要筆錢去移先喎

咁又係

睇緊越南

頂跟唔切

1:0啦

好快1:1

馬拉d友就跑到無氣

2:0

研究緊新盤型-假做熱盤

福岡 主-1 1.88 走
水戶 主 1.72
山雅 客 1.7
小重心 聖羅倫素 客+1 1.92
越南 主-1 1.82

11 to 16 Nov total: -1+0.7+0.92*1.75+0.82=2.13

All:3.22+2.13=5.35

如果用一千蚊起家，每注200,正常依家變左係2000有多。

會引入買假做熱盤。增加盤數流轉性。

睇緊：
綠因
大分 假做熱盤
大宮 假做熱盤
厲木
山口

姐係買對家？唔明白

唔係，要買係買大分 同 大宮

btw我仲要睇，唔好買住

哦

我都唔明白

唔洗明格，我買左會貼飛

Mon post就ok

大分個場係咪指
莊刻意做熱主盤？
交流下

係

留名跟真飛

呢三場

山神放水比佢上去j1啦